其實大家應該比中大做大台

大家唔好屌住先
對家一路就係想搵個大台出來再擊之
中大守衛戰係哩場運動既轉捩點
無可避免, 中大對中大生來講就係佢地既家, 所以佢地覺得自己係入面有更高權力無可口非. 街外人就覺得唔應該有大台, 哩個係一個死結
其實倒不如承認中大學生會就係中大入面既大台, 入得去幫手就聽中大指揮, 守佢地既規舉. 只要踏出中大一步, 就唔再有哩個大台, 回復無大台抗爭

我地依家就好似好多個小國去攻打一個大國, 當大國想去滅一個小國, 一方有難各方增援
但入得人地國土, 就算你係幫人守城, 你都應該守番人地既國法
進攻無大台尚可, 防守都冇大台只會比內鬼慢慢擊破